西灣河地鐵站 住 筲箕灣地鐵站 有冇人，頭先同車。

西灣河地鐵站 住 筲箕灣地鐵站 有冇人，頭先同車。

咩事？